好心你班女人就咪撚用atm啦

唔知以為排緊女廁呀 屌你老母

逐張卡睇餘額

駁到咩 女人

為咗全部都要紅紙 400 400咁撳

如果係咁咪連地鐵入閘都唔比

咪撚出街啦 有冇雨都要開遮

應該連路都唔可以行
完全唔識行直線

行為同D 死廢老一樣

唔明點解一定要排到去先摷張卡出黎
7仔俾錢又係咁, 地鐵入閘又係咁
早少少拎定出黎會死咩

就嚟變秒經

樓主走先 我幫你頂住班女權撚

排撚到佢先施施然拎個銀包出黎，再諗下入邊張卡，入撚完又要諗自己要做乜，呀check下balance先，望撚住個得雞碎咁多既balance10幾秒，唔撚知以為望耐d會變多錢左，跟住出返去又企係度諗要做咩，終於諗撚到原來自己要撳錢，然後又諗十幾秒先諗到自己要撳幾多錢，之後又查詢餘額驚死扣錯你錢咁。最後再搵第二張卡重覆以上步驟。